16歲慰安婦？？

鑑於羅范椒芬爆料聲稱自己擁有證據顯示有未成年少女免費提供性服務給予男示威者，等同二戰服務皇軍的慰安婦。希望香港各界婦女聯合協進會能夠聯合要求羅范椒芬女仕公開其證據，盡快報警協助洩事少女揖拿兇手，保障涉事少女及捍衛女性權益，如果沒有證據就請羅范椒芬開記者招待會道歉以正視聽，請各位巴打和絲打盡量推動這行動。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

又一個唔知咩叫慰安婦
亂咁用

支持

sor標題黨 不如睇咗內文先？

我聽我朋友嘅朋友嘅朋友講，個慰安婦好似姓范，佢老公姓羅的！千真萬確！.... 不過我証據！

我聽我朋友嘅朋友嘅朋友講，個慰安婦好似姓范，佢老公姓羅的！千真萬確！.... 不過我冇証據！

p牌推唔到

hi me la